從金牛座 Taurus 看林鄭? 了解金牛女自負個性起源

大家唔難發現
Facebook 既金牛朋友仍然係到 飲飲食食
金牛座真係個仆街既星座

金牛座的形象向來是堅毅、勤力、好打得，但其實在另一角度看，他們卻是要領功、愛臉子，追求優越感但腦袋又不夠靈活的一個星座。在這方面，金牛女的個性尤為突出，不過她們在端出母儀天下的心態做事時，其實重視可能不是別人的感受，而是自己能否在當中贏得榮耀與成功感，因此要是閣下的上司或同事是金牛女的話，往往會容易在工作理念上產生磨擦或意見不合……

另外，看到本文的標題用「慈母」一詞，就知本文主要是圍繞着金牛座女性來討論，例如早前在解說逃犯條例時發表「慈母論」的特首林鄭月娥，就是金牛女的其中一個代表。也許你會問：男金牛不就是爸爸嗎？答案的確是不會的，因為金牛男只希望腳踏實地地做事，會用智慧處理問題，不會驕傲自負到自認是你的父親。

金牛女的堅毅是不容置疑的，但是否認同她們的處事方法卻是另一回事。（無綫新聞截圖）

金牛最愛優越感

金牛天生就有着一份優越感，覺得自己可以在很多事情上都會做得比別人好，所以某些金牛的處事方式會比較高調，但萬一效果不似預期，他們卻會把責任推卸給周邊環境或責怪團隊不能配合，無論如何也死不認錯。簡單地說，在金牛的字典裏，並沒有「以逸代勞」這個成語，而且他們對人性的定義就是要追求榮耀和權勢。

為何金牛女如此自負？

至於男女金牛的共通缺點，就是表達能力弱。例如，當他們遇上問題，需要在會議中發表報告或作回應時，他們會感到極大壓力，必須事先準備好講稿才能應付，因為遇上質詢又沒有事前準備答案的話，他們通常會啞口無言，只懂如錄音機般重播着搭不上嘴的內容。

那麼金牛是聰明的人嗎？遺憾地說，他們並不算聰明，因為比起用「腦力」，他們似乎更願意付出勞力上的努力，這方面對金牛女來說更是明顯。這是因為她們傾向用最安全穩妥，不會出現差錯的方式朝着一個方向不斷努力，認為只要堅持用一個方式處事，成功後就可以擁有千萬榮耀，受人讚賞，名垂千古。她們相信，只要找到對的方法，再把事情重複的做就會成功，這就是她們很懶用腦的原因。

當金牛上司只沉醉於自己的優越感、顧着要領功、愛臉子、只寵愛說話合心意的同事，建議你還是離職吧！和這些豬一般的隊友工作，只會折壽呀！（GettyImages/視覺中國）

對於金牛女來說，金錢與榮耀是產生安全感的泉源，她需要靠外在世界供應給她心靈養份，成為別樹一格的人，令內心感到安全。於是乎，她們可能會對下屬說：「聽我的話，依我方法做，必定是正確的」。她們有時又像一位不斷催谷孩子上補習或興趣班的虎媽媽，待孩子有超凡表現，她就會站在背後領功說：「沒有我，孩子怎可能有今天的成就」。但她有照顧孩子心中的意願嗎？絕對沒有。

可以分析埋雙子座
xi總、特朗普都係雙子座

這裏不妨把話題稍為拉開：我認為處女座是最好的人生導師，因為處女座只會挑缺點，迫你思考面對，突破自己。金牛座卻不同，他們不許你思考，要求別人絕對毋庸置疑地信任自己。（GettyImages/視覺中國）

Source:

關星座咩事
彭定康 英女王都係金牛座
又唔見你講

Personality of Taurus:
1. You have a great need for other people to like and admire you.
2. You have a tendency to be critical of yourself.
3. You have a great deal of unused capacity which you have not turned to your advantage.
4. While you have some personality weaknesses, you are generally able to compensate for them.
5.Your sexual adjustment has presented problems for you.
6. Disciplined and self-controlled outside, you tend to be worrisome and insecure inside.
7. At times you have serious doubts as to whether you have made the right decision or done the right thing.
8. You prefer a certain amount of change and variety and become dissatisfied when hemmed in by restrictions and limitations.
9. You pride yourself as an independent thinker and do not accept others' statements without satisfactory proof.
10. You have found it unwise to be too frank in revealing yourself to others.
11. At times you are extroverted, affable, sociable, while at other times you are introverted, wary, reserved.
12. Some of your aspirations tend to be pretty unrealistic.
13. Security is one of your major goals in life.

星座撚行撚開啦
想膠化

唔可以淨係睇sun sign
至少都要有rising同moon 先得㗎
利申金牛

金牛男

出街食飯要AA